{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션패밀리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 ただし、当日予約の場合、払い戻しおよびキャンセルはできませんのでご注意ください。 そして22:00までチェックインが可能で、この時間以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しも不可能です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 人数超過の際には追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 宿の利用の際には外国語では英語が使用でき、駐車場や荷物の保管、ワイファイが使用できます。 周辺にはイホテウビーチとともに様々なグルメ店があり、便利に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、22:00までチェックインが可能です。ただし、この時間以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認しなければなりません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル時には、100%の払い戻しがされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社は責任を負いませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数超過の場合には追加料金が発生します。1人当たり10,000ウォンを現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時には何が利用できますか？",
            "answer": "宿の利用時には外国語では英語が使用でき、駐車場や荷物の保管、ワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはイホテウビーチとともに様々なグルメ店があり、便利に楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 470
    }
}